乜撚野後期/未世聖徒教會？

有個朋友係返後期聖徒教會，份人真係好撚假

唔知係咪返呢個教會返得多
定係個份人本身係咁

例如我係地下發現左條金鏈/貴重野，佢老母條撚樣係我手上拎走，話要拎去警處
我講到明話想自己袋（我認貪心）
「屌，一條金鏈幾千蚊好平咋，自己買條帶啦 」
我屌你老母真係吹撚漲

Btw條友無正職/散工/差唔多拎綜緩個堆
唔解釋咁多，總然之好假，問題得一個，關唔關教會事？

最後唔知佢係咪真係拎左去警處

Pish

好似係你柒多D